【正經post回帶】睇時勢歸邊嘅人係咪真係叻？回顧蘇聯時期useful idiots嘅下場

舊post archive：
內裏有舊post嘅Google Doc（共產顛覆手法，老鼠天堂，終止思想嘅諺語，等等），RedDragon1會員嘅詳盡Yuri Bechmenov「顛覆過程」新翻譯，仲有卷殘會員嘅Edward Griffin與Yuri Bezmenov interview嘅翻譯
================================

TL;DR: 背靠牆壁，排成一行，槍決。

當一個共產政權想入侵一個地方嘅時候，都會先用計「顛覆」subvert當地社會，其中一個方法就係招攬當地人去投靠外來嘅政權，喺當地宣揚共產入侵者嘅好。冷戰時期，蘇聯嘅顛覆手法被一班叛變嘅特工流出。以下係取自Yuri Bezmenov同G. Edward Griffin嘅訪問。首先係source，跟住係主文。

===Source===
卷殘巴打中文翻譯訪問全文：
英文transcript：
訪問影片（個半鐘）：

===主文===
共產式顛覆，吸引到會投靠嘅人不外有三：
1，一班真心想「真正共產主義」實現嘅學者/記者（理想派）
2，一班想幫手奪權後分一杯羹，坐享其成嘅有權/有錢人（現實派）
3，一班想打倒現有迂腐嘅學生/退休人士/無產階級（大洗牌派）

好可惜，三者喺入侵政權嘅眼中，都係「有利用價值嘅白癡」，“Useful idiots”，因爲佢哋所知嘅嘢都係只有部份，利用價值亦只係短暫。

對(1)，蘇聯嘅做法係邀請佢哋出席一啲華麗嘅官方場合，晚會，或學術研討會，目的係令到呢班理想派覺得共產政權=歌舞昇平，而且暗示共產黨執政後，佢哋就可以無止境咁喺呢啲華麗嘅場合發表觀點。返到自己國家，呢班人就會開始吹奏敵國嘅繁榮。對(1)發放嘅虛假願景，就係「真正共產執政係完美」。

對(2)，蘇聯嘅做法係提供經濟甜頭，發展機會，目的係令到呢班現實派覺得投靠外來政權就係賺錢唯一方法，背棄自己族羣嘅利益，賺咗先算，有錢之後仲會喺共產執政嘅世界分一杯羹，做寨主。返到自己國家，呢班人就會開始將利益輸送畀外來政權。對(2)發放嘅虛假願景，就係「投靠共產政權就發達」。

對(3)，蘇聯嘅做法係提供發泄渠道，簡單化之後矛頭指向一個人或者一件事，將佢哋嘅自卑化爲社會撕裂，並推出「共產執政=社會和諧」作爲solution。呢個情況放喺香港，就係衍生出「廢老vs廢青vs藍絲vs黃絲」呢啲撕裂假象。返到自己國家，呢班人就會開始幫外來政權去「維穩」，批鬥一啲反抗外來政權嘅人。對(3)發放嘅虛假願景，就係「共產政權=和諧」。

好可惜，歷史話畀我哋聽，呢三班人如果決定投共，係冇一個有好下場。

根據Yuri Bezmenov：
新德里左翼理想主義記者，被處決。
河內親共嘅useful idiots，被處決。
尼加拉瓜，馬克思主義者入獄。
格林納達，馬克思主義者Maurice Bishop被另一位新馬克思主義者處決。
阿富汗，首先是Nur Muhammad Taraki，被Hafizullah Amin殺死，然後Amin在KGB的協助下被Babrak Karmal殺死。
孟加拉，Sheikh Mujibur Rahman，一位非常親蘇聯的左翼分子，被他自己的馬克思列寧主義軍隊中的同僚暗殺。
與蘇聯合作的大多數印度人，特別是與蘇聯大使館信息部合作的，都被列入處決名單。

在他們的任務完成的那一刻，所有這些有利用價值的白痴要麼完全被處決，要麼被流放，或者仿傚古巴那般入獄。

===================================

究竟舐共，「識時務投靠共產黨」，係咪真係咁多人所講嘅「精」呢？
你幫中共賺嘅錢，係咪真係屬於你嘅呢？
你幫中共奪嘅權，係咪真係屬於你嘅呢？
你諗住做順民，係咪真係會安全呢？
你諗住移民之後就無事，又係咪真係嘅呢？

退休多年嘅前蘇聯特工，喺英國被俄羅斯落毒：

中共真正嚟到香港，舐共嘅下場，又會係點呢？

所以資歷有咁上下嘅石禮謙都唔敢歸邊

去得太盡返唔到轉頭
因果黎

香港發大財

高雄發大財

推

香港去到而家情況，連親共嘅都唔想企硬，其實咪又係親共嘅自己一手造成
冇嘢值得可憐

石生冇外國護照？

面對共產政權，有別國護照係冇用㗎

桂民海有瑞典護照，最後咪又係出事

民賤聯 工賊會果班

好多支那高官都有海外黑錢係香港，呢條條例應該會搞到中共內訌

跟住始終有一班以為上司承諾嘅「不明文不訴訟協議」真係會永久有效

正解

事實證明，只要你幫過共匪做嘢，即使你有外國護照，即使你走到天涯海角，共匪隨時都可以搵人暗殺你，因為你已經知道咗佢地嘅內幕，只有死人先可以守到祕密

自推

真實示範，Bernie Sanders 兩夫婦唱好蘇聯 (1988)

Bernie Sanders 呢隻真心以為共產主義係好嘢嘅怪物竟然當年大選前夕喺美國民主黨嘅支持度同Hillary叮噹碼頭真係嚇死人

係希拉利太廢所以先會咁
換言之當時美國民心思變 對於老面孔/establishment 非常抗拒

好彩佢輸咗，唔係佢做到唔奇

卡特咪就係佢既前輩囉

香港人幾時肯對我哋嘅establishment抗拒

尋日先有巴打出post買現有民賤聯議員賤賣資產
賺夠想走先？

好文